[IES]跪求大家幫手填問卷

跪求大家幫手填一填

Done

Thanks

識唔識規矩

乜都冇自己做飽佢

第3題唔整choice咪搞到好亂?

冇圖好難幫

其實有D工作太難分類 所以唔整Choice

done

第10 11題 硬係覺得怪怪地
啲選項好似唔係好表達到我想講嘅影響
就咁問正負面影響 你啲選項得個名詞 又有啲模糊咁

例如價值觀
如果係正面影響，咁係去遊行令我確立咗自己價值觀而有益吖，參加途中改變咗價值觀而有益吖，定係遊行冇用令我發現做呢啲野係好無謂所以有新嘅價值觀而有益？
甚至我可以原本懷住一腔熱誠去參加政治活動，有助建立我價值觀，但同時我喺途中覺得對政府冇用，然後又打擊咗我嘅價值觀，但冇得解釋咁多嘅話，就咁同時揀晒，又會好奇怪